%=========================================================
\chapter{Reglas del Negocio}
\label{cap:reglasNegocio}

Las reglas de negocio son directivas que tienen como fundamento la misión de un negocio y como objetivo regir estrategias para poder conseguir esta misión. Una regla de negocio no requiere de una interpretación adicional. Estas reglas también son una fuente de información muy relevante ya que generalmente establecen las relaciones entre dos o más términos del negocio.

En el documento se presentarán estas reglas en forma de secciones indicando los siguientes atributos:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Id:} Es el identificador de la regla de negocio con la cual se podrá referenciar a lo largo del documento.
    \item \textbf{Nombre:} Indica el nombre de la regla de negocio el cual debe describir de forma concisa en qué consiste la regla.
    \item \textbf{Tipo:} Indica el tipo de regla de negocio de acuerdo a como se aplica.
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Habilitadora:} Permite realizar el proceso en el que la regla se ve involucrada.
            \item \textbf{Cronometrada:} Recibe parámetros y con respecto a eso realiza el proceso.
            \item \textbf{Ejecutiva:} Es aquella que se debe llevar a cabo cuando una autoridad se ve involucrada para que el proceso concluya.
        \end{itemize}
    \item \textbf{Clase:} Indica la naturaleza de la regla de negocio.
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Condición:} Es una regla que cumple una condición para llevarse a cabo.
            \item \textbf{Integridad:} Es una regla que indica validaciones que, de no ser tomadas en cuenta se pone en peligro la integridad de la informacion.
            \item \textbf{Autorización:} Son restricciones en las que se ven involucradas palabras como, al menos uno.
        \end{itemize} 
    \item \textbf{Nivel:} Indica cómo es que la regla se toma en cuenta para el desarrollo del sistema.
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Controla:} Define que el sistema se encargará de vigilar el cumplimiento de la regla en todo momento.
            \item \textbf{Influencia:} Sugiere formas en las que se debe realizar la operación, pero no la limita. De tal forma que el sistema dará facilidades para evitar esas situaciones o advertirá cada vez que se detecte que la regla no es tomada en cuenta.
        \end{itemize}
    \item \textbf{Descripción:} Es un pequeño resumen que ayuda a entender la regla de negocio.
    \item \textbf{Motivación:} La razón detrás de la existencia de la regla de negocio.
    \item \textbf{Sentencia:} Descripción formal o matemática de la regla de negocio.
\end{itemize}


%%Aqui van los inputs a las reglas de negocio

%   Regla de negocio Mario
%   - RFC
%   - CURP (Personas) 

%
\input{RN/RN1.tex}
\input{RN/RN2.tex}
\input{RN/RN3.tex}
\input{RN/RN4.tex}
\input{RN/RN5.tex}
\input{RN/RN6.tex}
\input{RN/RN7.tex}
\input{RN/RN8.tex}
\input{RN/RN9.tex}
\input{RN/RN10.tex}
\input{RN/RN11.tex}
\input{RN/RN12.tex}
\input{RN/RN13.tex}
%\input{RN/RN25.tex}




