\begin{UseCase}{CU1.07}{Eliminar Empresa - Administrador}{
    Permite al usuario \cdtRef{Actor: Administrador}{Administrador} eliminar una empresa registrada en el sistema, en la pantalla  \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador} el administrador presiona el icono \faTrashO correspondiente la fila de la empresa que desea eliminar, el sistema muestra una ventana para confirmación como en la pantalla \IUref{IU1.08}{Eliminar Empresa - Administrador} con el mensaje \MSGref{MSG1.05}{Eliminar empresa}, el administrador confirma la eliminación de la empresa, el sistema elimina el registro de la empresa en el sistema.
    
    
  %  \textcircled{i}
%\faTrashO
    
    
    \bigskip
}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem {Actor}{\cdtRef{Actor: Administrador}{Administrador}}
		\UCitem{Propósito}{El \cdtRef{Actor: Administrador}{Administrador} podrá eliminar una empresa registrada en el sistema.}
		
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
    			\item Pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador}.
    			\item Pantalla \IUref{IU1.08}{Eliminar Empresa - Administrador}.
    			
    		\end{itemize}}
		\UCitem{Precondiciones}{
    		N/A}
		\UCitem{Postcondiciones}{
		   Empresa eliminada del sistema.}
\end{UseCase}
	
	%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Principal
	\begin{UCtrayectoria}{Eliminar Empresa }
	
%		\UCpaso[\UCactor] Ingresa al sistema con sus credenciales.
%	    \UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU1.02}{Inicio de Administrador}.
%	    \UCpaso[\UCactor]Presiona el botón \IUbutton{Revisar} ubicado en la sección Ver Empresas de la pantalla \IUref{IU1.02}{Inicio de Administrador}.
%		\UCpaso[\UCsist] Obtiene la información de las empresas registradas en el sistema.
%		\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador}.
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el icono \faTrashO correspondiente a la fila de la empresa que desea eliminar en la pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador} .\Trayref{A-CU1.07}\Trayref{C-CU1.07}
		\UCpaso[\UCsist] Muestra una ventana para confirmación como en la pantalla \IUref{IU1.08}{Eliminar Empresa - Administrador} con el mensaje \MSGref{MSG1.05}{Eliminar empresa}.
		\UCpaso[\UCactor]Presiona el botón \IUbutton{Aceptar} de la ventana de confirmación.\Trayref{B-CU1.07}
		\UCpaso[\UCsist] Obtiene la información de la empresa.
		\UCpaso[\UCsist] Elimina la información de la empresa.
		\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador}. 
       
		
	\end{UCtrayectoria}

%----------------Trayectoria alternativa A --> ver información 
\begin{UCtrayectoriaA}{A-CU1.07}{Ver información de empresa -Administrador.}{A}
	     \UCpaso[\UCactor]Presiona el icono \textcircled{i} correspondiente a la fila de ale empresa que desea observar.
	    \item[- -] - - {\em Extiende al \cdtRef{CU1.05}{Ver Empresas - Administrador }.}
	\end{UCtrayectoriaA}
	
 %-------------------------------------Trayectorias alternativas B--> Cancelar
	\begin{UCtrayectoriaA}{B-CU1.04}{Presiona el botón \IUbutton{Cancelar} de la ventana de confirmación }{B}
		\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSG1.05}{Eliminar empresa} en la pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador}.
		\item[- -] - - {\em Fin del caso de uso.} 
	\end{UCtrayectoriaA}


	

	
\begin{UCtrayectoriaA}{C-CU1.07}{Editar becario.}{C}
	     \UCpaso[\UCactor]Presiona el icono  \faEdit correspondiente a la fila de la empresa que desea editar.
	    % \UCpaso[\UCsist] Muestra una ventana para confirmación con el mensaje %\MSGref{MSG1.04}{Eliminar becario.}
	     
	    \item[- -] - - {\em Caso de uso \cdtRef{CU1.09}{Editar Empresa- Administrador }.}
	\end{UCtrayectoriaA}