\begin{UseCase}{CU1.05}{Ver Empresas - Administrador }{
    Permite al usuario \cdtRef{Actor: Administrador}{Administrador} visualizar los empresas registradas en el sistema, el usuario presiona el botón \IUbutton{Revisar} ubicado en la sección  Ver Empresas en la pantalla  \IUref{IU1.02}{Inicio de Administrador} o presiona la opción Ver Empresas en el menú superior, el sistema obtiene las empresas registradas en el sistema y  las muestra en la pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador}
    organizados en una tabla que da la información principal de la empresa y brinda las opciones de visualizar la información, editar y eliminar la empresa. 
    
    \bigskip
}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem {Actor}{\cdtRef{Actor: Administrador}{Administrador}}
		\UCitem{Propósito}{El \cdtRef{Actor: Administrador}{Administrador} podrá visualizar las empresas registradas en el sistema.}
		
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
    			\item Pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador}.
    			
    		\end{itemize}}
		\UCitem{Precondiciones}{
    		N/A}
		\UCitem{Postcondiciones}{
		   N/A}
\end{UseCase}
	
	%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Principal
	\begin{UCtrayectoria}{Visualizar empresas}
	
%		\UCpaso[\UCactor] Ingresa al sistema con sus credenciales.
%	    \UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU1.02}{Inicio de Administrador}.
	    \UCpaso[\UCactor]Presiona el botón \IUbutton{Revisar} ubicado en la sección Ver Empresas de la pantalla \IUref{IU1.02}{Inicio de Administrador}.\Trayref{A-CU1.05}
		\UCpaso[\UCsist] Obtiene la información de las empresas registradas en el sistema.
		\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU1.06}{Ver Empresas - Administrador}. 
       
		
	\end{UCtrayectoria}
	%-------------------------------------Trayectorias alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{A-CU1.05}{Ingreso por menú superior.}{A}
	    \UCpaso[\UCactor]Presiona la opción Ver Empresas en el menú superior de cualquier pantalla en el sistema. %\IUref{IU2.01}{Registro de Informaci\'on de Becarios}.
	    \item[- -] - - {\em Regresa al punto número 2 de la trayectoria principal.}
	\end{UCtrayectoriaA}


	
	\subsection{Puntos de Extensión del Caso de Uso}
	

	
	\begin{UCExtenssionPoint}{Ver información de la empresa}{El usuario desea visualizar la información de una empresa en específico.}{El usuario presiona el icono \textcircled{i} correspondiente a la empresa que desea revisar.}{Caso de uso \cdtRef
	{CU1.06}{Ver Información de Empresas - Administrador}.} 
	\end{UCExtenssionPoint}
	\begin{UCExtenssionPoint}{Editar empresa}{El usuario desea editar la información de una empresa del sistema.}{El usuario presiona el icono \faEdit correspondiente a la empresa que desea editar.}{Caso de uso \cdtRef{CU1.09}{Editar Empresa - Administrador}} 
	\end{UCExtenssionPoint}
	\begin{UCExtenssionPoint}{Eliminar empresa}{El usuario desea eliminar una empresa del sistema.}{El usuario presiona el icono \faTrashO correspondiente a la empresa que desea eliminar.}{Caso de uso \cdtRef
	{CU1.07}{Eliminar Empresa - Administrador}}
	\end{UCExtenssionPoint}

