\begin{BD}{Catálogo}{giroempresarial}{
	%%Descripcion
	En esta tabla de encuentra el registro de los principles giros comerciales o actividades económicas. En catálogo actual del SAT cuenta con 2269 actividades ecónomicas \cite{SAT-AE} preo se encuentran agrupadas en 18 Actividades principales \cite{JCF-AE}
\bigskip
} %llave primaria ||columna || descripcion||obligatorio||generado por el sistema|| ingresado por el usuario ||| valores validos 
		\BDitem{Si}{idGiro Empresarial}{Identificador único para el tipo de empresa. Entero de longitud 11.}{Si}{Si}{No}{Números enteros.}
		
		\BDitem{No}{nombreGiro Empresarial}{Nombre del tipo de Empresa. Carácter (varchar) de longitud 20.}{Si}{No}{Si}{Cadena de 60 dígitos.}

		\BDitem{No}{descripcionGiro Empresarial}{Descripción del giro empresarial. Carácter (varchar) de longitud 60.}{No}{No}{Si}{Cadena de 60 dígitos.}
		
		
\end{BD}

Las actividades o giros comerciales que están registradas en el catálogo son las siguientes: \\
\begin{itemize}
    \item Comercio al por menor
	\item Comercio al por mayor
	\item Servicio de hotelería
	\item Servicios educativos
	\item Servicios de salud y asistencia social
	\item Servicios inmobiliarios y de alquieler de bienes inmuebles
	\item Servicios profesionales, científicos y técnicos
	\item Servicios financieros y de seguros
	\item Servicio de apoyo a los negocios y manejo de residuos
	\item Servicios de esparcimiento cultural y deportivo
	\item Construcción de inmuebles
	\item Industria manufacturera
	\item Transporte, correos y almacenamiento
	\item Información de medios masivos
	\item Electricidad, suministro de agua y de gas
	\item Agricultura, cría de animales, pesca y caza
	\item Minería
	\item Otra actividad
\end{itemize}
