
\begin{UseCase}{CU2.02}{Registrar documentación del Becario}{
    Permite al usuario \cdtRef{Actor: Becario}{Becario} registrar su documentación en el sistema, una vez que el usuario inicio sesión en la plataforma y se encuentra en la pantalla \IUref{IU2.00}{Inicio de Becarios}, el usuario presiona el botón \IUbutton{Revisar} ubicado en la sección Documenos de la pantalla \IUref{IU2.00}{Inicio de Becarios} o selecciona la opción Mis documentos en el menú superior de la pantalla en la que se encuentre ubicado, el sistema muestra la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios},el  usuario procederá a presionar el botón \IUbutton{Seleccionar archivo} por cada archivo de la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios}, una vez que cargo los archivos en el sistema, presiona el botón  \IUbutton{Guardar} y el sistema guardará los archivos del usuario.    
    \bigskip
}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem {Actor}{\cdtRef{Actor: Becario}{Becario}}
		\UCitem{Propósito}{El solicitante podrá registrar sus documentos en el sistema.}
		\UCitem{Entradas}{Documentación ingresada por el usuario:
			\begin{itemize}	
			    \item Identificación oficial.
  		        \item Acta de Nacimiento.
  		        \item CURP.
  		        \item Comprobante de domicilio .
  		        \item Comprobante de estudios.
			\end{itemize}}
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
    			
    			\item \MSGref{MSG1.01}{Registro exitoso.}
    			\item \MSGref{MSG1.03}{Operación cancelada.}
    			\item \MSGref{MSG2.04}{Campos obligatorios vacíos.}
    			\item \MSGref{MSG2.05}{Formato de archivo incorrecto.}
    			\item \MSGref{MSG2.06}{Excede tamaño de archivo permitido.}
    			
    		\end{itemize}}
		\UCitem{Precondiciones}{
    		Usuario \cdtRef{Actor: Becario}{Becario} registrado en el sistema}
		\UCitem{Postcondiciones}{
		    \begin{itemize}
    		    \item Se genera el registro de documentos del usuario en el sistema.
    		 \end{itemize}}
\end{UseCase}
	
	%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Principal
	\begin{UCtrayectoria}{Registrar documentos del Becario}
	
	%	 \UCpaso[\UCactor] Ingresa al sistema con sus credenciales.
	 %   \UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU2.00}{Inicio de Becarios}.
	   \UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Revisar} en la sección de Documentos de la pantalla \IUref{IU2.00}{Inicio de Becarios}.\Trayref{E-CU2.02}
	%	\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU2.06}{Visualización de Documentos de Becario} 
	%	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Editar} de la pantalla \IUref{IU2.06}{Visualización de Documentos de Becario}.\Trayref{A-CU2.04}

		\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios}. 
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Seleccionar archivo} por cada archivo solicitado en la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios}.
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona los archivos que desea subir al sistema. 
		\UCpaso[\UCsist] Verifica que los campos estén con base en la regla de negocio \hyperlink{RN2}{RN-2 Campo Obligatorio}. \Trayref{D-CU2.02}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica que todos los archivos adjuntos estén con base en la regla de negocio \hyperlink{RN5}{RN-5 Adjuntar un archivo válido}. \Trayref{B-CU2.02}
	    \UCpaso[\UCsist] Verifica que todos los archivos adjuntos estén con base en la regla de negocio \hyperlink{RN6}{RN-6 Tamaño de archivo incorrecto}. \Trayref{C-CU2.02}
		
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Guardar}. \Trayref{A-CU2.02}
		\UCpaso[\UCsist] Guarda los archivos del becario en el sistema. 

		\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.01}{Registro exitoso} en la pantalla \IUref{IU2.00}{Inicio de Becarios}.
		\UCpaso[\UCsist] Valida con los servicios web de la SEP (Secretaria de Educación Publica) y el IMSS (Instituto Mexicano del Seguro Social) % y la STPS(Secretaria de Trabajo y Previsión Social ).

		
	\end{UCtrayectoria}
	


	%---- A Cancelar 

	%---- B formato incorrecto 
	%---- C tamaño incorrecto 

	
	

	
	%-------------------------------------Trayectorias alternativas A --> Cancelar
	\begin{UCtrayectoriaA}{A-CU2.02}{Presiona el botón \IUbutton{Cancelar} de la pantalla \IUref{IU2.01}{Registro de Informaci\'on de Becarios} o en la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios}}{A}
		\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSG0.03}{Operación cancelada} en la pantalla \IUref{IU2.00}{Inicio de Becarios}.
		\item[- -] - - {\em Fin del caso de uso.} 
	\end{UCtrayectoriaA}


%------------------------------------- trayectoria alternativa B--> Formato incorrecto 
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{B-CU2.02}{Formato incorrecto.}{B}
	    \UCpaso[\UCsist]Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.05}{Formato de archivo incorrecto} en la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios}.
	    \item[- -] - - {\em Regresa al punto número 3 de la trayectoria principal.}
	\end{UCtrayectoriaA}

%------------------------------------------Trayectoria alternativa C-->Tamaño incorrecto
	\begin{UCtrayectoriaA}{C-CU2.02}{Tamaño de archivo incorrecto.}{C}
	    \UCpaso[\UCsist]Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.06}{Excede tamaño de archivo permitido} en la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios}.
	    \item[- -] - - {\em Regresa al punto número 3 de la trayectoria principal.}
	\end{UCtrayectoriaA}
	
		%-------------------------------------Trayectorias alternativas D--> Campos vacíos
	\begin{UCtrayectoriaA}{D-CU2.02}{Campos vacíos.}{D}
	    \UCpaso[\UCsist]Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.04}{Campos obligatorios vacíos}en la pantalla \IUref{IU2.07}{Edición de Información de Becario}.
	    \item[- -] - - {\em Regresa al punto número 5 de la trayectoria principal.}
	\end{UCtrayectoriaA}
		%-------------------------------------Trayectorias alternativas E--> Menú superior
	\begin{UCtrayectoriaA}{E-CU2.02}{Ingreso por menú superior.}{E}
	    \UCpaso[\UCactor] Selecciona la opción Mis documentos en el menú superior de la pantalla en la que se encuentre.
	
	    \item[- -] - - {\em Regresa al punto número 2 de la trayectoria principal.}
	\end{UCtrayectoriaA}
	

