\begin{UseCase}{CU3.03}{Registrar ubicación de la Empresa}{
    Permite al usuario \cdtRef{Actor: Empresa}{Empresa} registrar su ubicación en el sistema, el \cdtRef{Actor: Empresa}{Empresa} presiona el botón \IUbutton{Siguiente} de la pantalla \IUref{IU3.01}{Registro de Informaci\'on de Empresas}, el sistema muestra la pantalla \IUref{IU3.03}{Registro de Domicilio de Empresa}, el solicitante podrá ingresar los datos solicitados en la pantalla, después podrá presionar el botón \IUbutton{Cancelar} para cancelar el registro de sus datos o el botón \IUbutton{Guardar} para concluir el registro se su ubicación en el sistema.
  
    \bigskip
}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem {Actor}{\cdtRef{Actor: Empresa}{Empresa}}
		\UCitem{Propósito}{El solicitante podrá registrar sus datos geográficos en el sistema.}
		\UCitem{Entradas}{Información ingresada por el usuario:
			\begin{itemize}	
  		        \item Calle.
  		        \item No. exterior.
  		        \item No. interior.
  		        \item Colonia.
  		        \item Municipio o Delegación.
  		        \item Entidad federativa.
  		        \item Código Postal.
  		       
			\end{itemize}
	     }
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
    			
    			\item \MSGref{MSG1.01}{Registro exitoso.}
    			\item \MSGref{MSG2.04}{Campos obligatorios vacíos.}
    			\item \MSGref{MSG2.07}{Formato de Código Postal erróneo.}
    			\item \MSGref{MSG2.09}{Formato de Número oficial  erróneo}
    			
    		\end{itemize}}
		\UCitem{Precondiciones}{
    		Usuario registrado en el sistema.}
		\UCitem{Postcondiciones}{
		    \begin{itemize}
    		    \item Se genera el registro de la ubicación del usuario en el sistema.
    		 \end{itemize}}
\end{UseCase}
	
	%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Principal
	\begin{UCtrayectoria}{Registrar información geográfica }

		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Siguiente}  de la pantalla \IUref{IU3.01}{Registro de Informaci\'on de Empresas}.

		\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU3.03}{Registro de Domicilio de Empresa}.
	    \UCpaso[\UCactor] Ingresa los datos solicitados en la pantalla \IUref{IU3.03}{Registro de Domicilio de Empresa}.
	    \UCpaso[\UCsist] Verifica que el Código Postal esté con base en la regla de negocio \hyperlink{RN7}{RN-7 C\'odigo Postal}. \Trayref{B-CU3.03}
	    \UCpaso[\UCsist] Verifica que los campos estén con base en la regla de negocio \hyperlink{RN2}{RN-2 Campo Obligatorio}. \Trayref{C-CU3.03}
	    \UCpaso[\UCsist] Verifica que el Número oficial (No. exterior)esté con base en la regla de negocio \hyperlink{RN12}{Número oficial(exterior)}. \Trayref{D-CU3.03}
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Guardar}. \Trayref{A-CU3.03}
		\UCpaso[\UCsist] Guarda la ubicación de la Empresa en el sistema. 
		\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.01}{Registro exitoso.} en la pantalla \IUref{IU1.01}{Índex}.

		
	\end{UCtrayectoria}
	

	%---- A botón Cerrar
	%---- B Campos vacíos
	%---- C CURP invalido
	%---- D No. de seguro social invalido
	%---- E CP erróneo
	
	
	%---- F formato incorrecto 
	%---- G tamaño incorrecto 

	
	

	%-------------------------------------Trayectorias alternativas A --> Cancelar
	\begin{UCtrayectoriaA}{A-CU3.03}{Presiona el botón \IUbutton{Cancelar} de la pantalla \IUref{IU3.03}{Registro de Domicilio de Empresa}}{A}
		\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSG0.03}{Operación cancelada.} en la pantalla \IUref{IU1.01}{Índex}.
		\item[- -] - - {\em Fin del caso de uso.} 
	\end{UCtrayectoriaA}

   
	 %-------------------------------------Trayectorias alternativas B--> CP erróneo 
	\begin{UCtrayectoriaA}{B-CU3.03}{El Código postal no tiene el formato correcto.}{B}
		    %\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU2.2}{Ver incidencias}.
			\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.07}{Formato de Código Postal erróneo.} en la pantalla \IUref{IU3.03}{Registro de Domicilio de Empresa}.
			\item[- -] - - {\em Regresa al punto número 3 de la trayectoria principal.} 
    \end{UCtrayectoriaA}
    	%-------------------------------------Trayectorias alternativas C --> Campos vacíos
	\begin{UCtrayectoriaA}{C-CU3.03}{Campos vacíos.}{C}
	   	\UCpaso[\UCsist]Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.04}{Campos obligatorios vacíos}en la pantalla \IUref{IU3.03}{Registro de Domicilio de Empresa}.
	    
	    \item[- -] - - {\em Regresa al punto número 3 de la trayectoria principal.}
	\end{UCtrayectoriaA}

    


    	
	\begin{UCtrayectoriaA}{D-CU3.03}{El No. exterior no tiene el formato correcto.}{D}
		    %\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU2.2}{Ver incidencias}.
			\UCpaso[\UCsist] Muestra el mensaje \MSGref{MSG2.09}{Formato de Número oficial  erróneo} en la pantalla \IUref{IU3.03}{Registro de Domicilio de Empresa}.
			\item[- -] - - {\em Regresa al punto número 3 de la trayectoria principal.} 
    \end{UCtrayectoriaA}