\begin{UseCase}{CU3.06}{Visualizar documentación de la Empresa}{
    Permite al usuario \cdtRef{Actor: Empresa}{Empresa} visualizar su documentación registrada en el sistema, el usuario presiona el botón  \IUbutton{Revisar} ubicado en la sección  Documentos  de la pantalla \IUref{IU3.00}{Inicio de Empresas}, el sistema obtiene la información del usuario y la muestra en la pantalla \IUref{IU3.06}{Visualización de Documentos de Empresa}, en esta pantalla el usuario puede presionar el botón que contiene el nombre del archivo \IUbutton{Nombre del archivo} por cada documento que desea observar.
       
    \bigskip
}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem {Actor}{\cdtRef{Actor: Empresa}{Empresa}}
		\UCitem{Propósito}{El representante de la \cdtRef{Actor: Empresa}{Empresa} podrá visualizar su documentación registrada en el sistema.}
		
		\UCitem{Salidas}{
			\begin{itemize}
    			\item Pantalla \IUref{IU3.06}{Visualización de Documentos de Empresa}.
    			
    		\end{itemize}}
		\UCitem{Precondiciones}{
    		\begin{itemize}
    		    \item Usuario \cdtRef{Actor: Empresa}{Empresa} registrado en el sistema.
    		    %\item Documentos del usuario \cdtRef{Actor: Becario}{Becario} registrados en el sistema.
    		    
    		\end{itemize}
    		}
		\UCitem{Postcondiciones}{
		   N/A}
\end{UseCase}
	
	%-------------------------------------- COMIENZA descripción Trayectoria Principal
	\begin{UCtrayectoria}{Visualizar documentación }
	    % \UCpaso[\UCactor] Ingresa al sistema con sus credenciales.
	    %\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU2.00}{Inicio de Becarios}.
		\UCpaso[\UCactor]Presiona el botón \IUbutton{Revisar} ubicado en la sección Documentos de la pantalla \IUref{IU3.00}{Inicio de Empresas}.\Trayref{B-CU3.06}
		\UCpaso[\UCsist] Verifica que el usuario tenga registrados sus documentos en el sistema.\Trayref{C-CU3.05}
		\UCpaso[\UCsist] Obtiene la información del usuario.
		\UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU3.06}{Visualización de Documentos de Empresa}.
		\UCpaso[\UCactor]Presiona el botón que contenga el nombre del archivo \IUbutton{Nombre del archivo} por cada documento que desea visualizar.
		\UCpaso[\UCsist] Abre el archivo en una pestaña nueva del navegador.
        \UCpaso[\UCactor]Presiona el botón \IUbutton{Cerrar} de la pantalla \IUref{IU3.06}{Visualización de Documentos de Empresa}.\Trayref{A-CU3.06}
		
	\end{UCtrayectoria}
	

	%---- A Error en el sistema

	
	%---------------------------------------Trayectoria Alternativa A --> Editar
	\begin{UCtrayectoriaA}{A-CU3.06}{Editar documentos}{A}
	    \UCpaso[\UCactor]Presiona el botón \IUbutton{Editar} de la pantalla\IUref{IU3.06}{Visualización de Documentos de Empresa}.
	    \item[- -] - - {\em Extiende al caso de uso \cdtRef {CU3.09}{Editar documentación del Becario}.} 
	\end{UCtrayectoriaA}
			%-------------------------------------Trayectorias alternativas
	\begin{UCtrayectoriaA}{B-CU3.06}{Ingreso por menú superior.}{B}
	    \UCpaso[\UCactor]Presiona la opción Mis documentos en el menú superior de cualquier pantalla en el sistema. %\IUref{IU2.01}{Registro de Informaci\'on de Becarios}.
	    \item[- -] - - {\em Regresa al punto número 2 de la trayectoria principal.}
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{C-CU3.06}{No tiene documentación registrada.}{C}
	    \UCpaso[\UCsist] Muestra la pantalla \IUref{IU2.02}{Registro de Documentos de Becarios}. %\IUref{IU2.01}{Registro de Informaci\'on de Becarios}.
	    \item[- -] - - {\em Extiende al punto número 3 de la trayectoria principal del caso de uso \cdtRef{CU3.02}{Registrar documentación del Empresa}.}
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	
	\subsection{Puntos de Extensión del Caso de Uso}

	\begin{UCExtenssionPoint}{Editar documentación}{El usuario desea editar su documentación registrada en el sistema.}{Paso 7 de la trayectoria principal}{Caso de uso  \cdtRef{CU3.09}{Editar documentación de la Empresa}} 
	\end{UCExtenssionPoint}
	
	\begin{UCExtenssionPoint}{Registrar documentación}{El usuario debe registrar su documentación en el sistema.}{Paso 2 de la trayectoria principal}{Paso 2 del caso de uso \cdtRef{CU3.02}{Registrar documentación del Empresa}} 
	\end{UCExtenssionPoint}