%=========================================================
\chapter{Mensajes del Sistema}
\label{cap:mensajes}



\begin{Message}{MSG1.01}{Registro exitoso.}
	\MSGitem[Tipo:] Confirmación.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el registro se ha realizado exitosamente.
	\MSGitem[Redacción:] Operación exitosa.
\end{Message}
\begin{Message}{MSG1.02}{Correo y/o contraseña incorrectos}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el usuario ingresó erróneamente su correo y/o contraseña al intentar iniciar sesión en el sistema.
	\MSGitem[Redacción:] Correo y/o contraseña incorrectos.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG1.03}{Operación cancelada.}
	\MSGitem[Tipo:] 
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje que indica que se canceló la justificación.
	\MSGitem[Redacción:] Operación Cancelada.
\end{Message}
\begin{Message}{MSG1.04}{Eliminar becario.}
	\MSGitem[Tipo:] Confirmación.
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje que indica que se va a eliminar el becario.
	\MSGitem[Redacción:] ¿Desea eliminar el becario seleccionado?
\end{Message}
\begin{Message}{MSG1.05}{Eliminar empresa.}
	\MSGitem[Tipo:] Confirmación.
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje que indica que se va a eliminar la empresa.
	\MSGitem[Redacción:] ¿Desea eliminar la empresa seleccionada?
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.02}{Formato de CURP erróneo.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que algún/algunos de los CURP ingresados con el usuario no cumplen con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] CURP invalido.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.03}{Formato de Núm. de seguro social erróneo.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que algún/algunos de los Números de Seguro Social ingresados con el usuario no cumplen con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] Número de seguro social invalido.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.04}{Campos obligatorios vacíos.}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que algún/algunos campos dentro de cierto formulario se encuentran vacíos.
	\MSGitem[Redacción:] Complete todos los campos obligatorios.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.05}{Formato de archivo incorrecto.}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje que indica que los archivos adjuntos fueron subidos en un formato diferente al requerido.
	\MSGitem[Redacción:] Formato de archivo incorrecto.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.06}{Excede tamaño de archivo permitido.}
	\MSGitem[Tipo:] Error
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el archivo seleccionado excede el tamaño permitido.
	\MSGitem[Redacción:] Excede el tamaño de archivo permitido.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.07}{Formato de Código Postal erróneo.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el Código Postal ingresado no cumple con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] Código Postal invalido.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.08}{Correo ya registrado.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el correo ya se encuentra registrado en el sistema.
	\MSGitem[Redacción:] El correo ingresado ya se encuentra registrado en el sistema.
\end{Message}
\begin{Message}{MSG2.09}{Formato de Número oficial  erróneo.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el Número oficial (no. exterior) ingresado no cumple con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] No. exterior invalido.
\end{Message}
\begin{Message}{MSG2.10}{Formato de número telefónico incorrecto.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el Número telefónico ingresado no cumple con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] Número teéfonico incorrecto.
\end{Message}
\begin{Message}{MSG2.11}{Correo electrónico invalido.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el correo electrónico ingresado no cumple con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] Correo electrónico invalido.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG3.01}{Formato de RFC erróneo.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el RFC ingresado no cumple con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] RFC invalido.
\end{Message}

\begin{Message}{MSG2.09}{Formato de Número oficial  erróneo.}
	\MSGitem[Tipo:] Error.	
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que el Número oficial (no. exterior) ingresado no cumple con el formato obligatorio.
	\MSGitem[Redacción:] No. exterior invalido.
\end{Message}


%\begin{Message}{MSG1.23}{Formato de archivo incorrecto.}
%	\MSGitem[Tipo:] Error
%	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje que indica que los archivos adjuntos fueron subidos en un formato diferente al requerido.
%	\MSGitem[Redacción:] Formato de archivo incorrecto.
%\end{Message}

%\begin{Message}{MSG1.1}{Operación exitosa}
%	\MSGitem[Tipo:] Confirmación.	
%	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que la operación se ha realizado exitosamente.
%	\MSGitem[Redacción:] Operación exitosa.
%\end{Message}

  
%\begin{Message}{MSG1.7}{Registro de solicitud}
%	\MSGitem[Tipo:] Confirmación
%	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que la justificación y sus datos han sido guardados en el sistema.
%	\MSGitem[Redacción:] Se registró solicitud.
%\end{Message}

%\begin{Message}{MSG1.19}{Excede el límite de permisos económicos quincenales}
%	\MSGitem[Tipo:] Error.
%	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que no se completó la operación debido a que excede el límite de permisos económicos quincenales.
%	\MSGitem[Redacción:] Excede límite de permisos económicos quincenales.
%\end{Message}

%\begin{Message}{MSG1.20}{Excede el límite de permisos económicos anuales}
%	\MSGitem[Tipo:] Error.
%	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje en el sistema que indica que no se completó la operación debido a que ya no cuenta con permisos económicos anuales disponibles.
%	\MSGitem[Redacción:] Excede el límite de permisos económicos anuales.
%\end{Message}


\begin{Message}{MSG1.24}{Operación Cancelada}
	\MSGitem[Tipo:] 
	\MSGitem[Objetivo:] Mensaje que indica que se canceló el registro del usuario.
	\MSGitem[Redacción:] Operación Cancelada.
\end{Message}

